香港人 一齊玩揭尾故！7下

是咁的 最後 馬田獨自等待第五晚晚上
突然 大廳出現指示 叫馬田行入走廊
盡頭 係一道上鎖嘅大門
左邊有一塊板

哇 呀呀呀！

馬田跪低 無力地跪低

嘿嘿嘿

馬田用最後一口氣睇睇塊板

板上面好多文字 不同語言
但係某啲寫得好唔完整

其中一角 寫住
而馬田睇得明嘅有下面呢段

情海翻波簡單過壞燈膽
但係我再沒勇氣向你講舊時
而有時候 有時候
我會祈求天地放過一雙戀人

我相信人善天不欺 簡單一個道理
也許今期流行 流行分手
但我只怕哥你變咗心 我淚情滿襟

最後 馬田總算明白

到底 馬田知道啲咩？
點解馬田會跪企？
板上句子唔完整？
嘿嘿嘿又係乜嘢？

各位巴打晚安 小弟感激各位嘅支持
鐘意嘅俾個正評鼓勵小弟
留言話俾小弟知呢類風格點樣

今晚小弟要早訓 希望全能嘅巴打可以十頁內完

題問時請盡量收窄範圍 並以是非題題問
劣質創作 敬請見諒

係咪好多都同 上 有關聯

係咪得馬田一個角色？

上集有啲問題skip咗 今集用

不是

變咗估歌仔？

元素

屌 我知啦 一定要用歌名

諗咗好耐

塊板寫既野係咪同解開個鎖有關？

你估下咪知使唔使用歌名

生還者 到此為止 紅豆 少女的祈禱
如果有一天 今期流行 啼笑姻緣

佢失血過多行唔到

重組句子

洗唔洗咁快 先第一頁

啲歌咁易認好難慢架喎大佬...

冇左生存動力

咁都易認

有無d歌詞係無用？

有
當時馬田仲在生

你想人估唔到都用啲冷門啲嘅歌/用其他方法暗示歌名啦

用歌詞得出啲線索

馬田係基佬…

哇呀呀呀
嘿嘿嘿
係咪馬田發出？

嘿嘿嘿係馬田發出?
鬼發出?
海狗發出?

小弟諗咗好耐

嘿嘿嘿係少女的啼笑？

唔係

呀 係
嘿 唔係

鬼發出

無海狗

有冇需要轉歌名先解到

關唔關陳仔育強事

咩係轉歌名

不關

係咪每個歌名抽x個字出黎重組

不用

身上傷口對解謎重要?
傷口係咬傷?
割傷?
燒傷?

重要
不是
不是

佢條女設局陰佢?

數量重要?
位置重要?
類型重要?

不重要
不重要
重要

跑步先 睇下跑完仲有冇得玩

馬

你跑步 我食燉蛋

有個笑樣

佢個ex嘅復仇大計？

咩係馬

馬田最後死左

無錯

馬田跪係度係因傷?
體力透支?
被逼?

馬田跪低因為塊板跌咗落嚟?
塊板hum 倒佢?

啲傷係咪R損

嘿嘿嘿係隻鬼係度笑?
如是，原因重要?

馬田係見到塊板既字所以哇呀呀呀
板得文字only

都不太對

馬田以前就殺過人?

又鬼?

係咪停屍間條屍掛住馬田

係
重要

今次有意思架！

不重要

再問多次，傷口係人為做成?
如果係，咁係其他人做成?定係自己做成?

不是
是

不是人

鬼係上集嘅死者？

生還者係咪要娶鬼妻？
馬田係咪解開到個鎖就死咗？

鬼唔止一隻
係之前嗰兩條友

是
不是

個生存遊戲係點都會死?

鬼知馬田就死所以笑?
鬼一直將呢樣野當遊戲咁玩所以開心笑?
因為成功嚇到馬田所以笑?
鬼識馬田?
馬田識鬼?

鬼係之前係間屋死咗嘅參加者？

由鬼做成?

開鎖要三個齊人？

是
是
是
唔識
解板後識

馬田見到鬼所以先哇呀呀呀？

我地係咪要解左板先?

是

留言版全部都係歌
只係出自唔同國家咁解

>> 生還者 到此為止 紅豆 少女的祈禱
>> 如果有一天 今期流行 啼笑姻緣

紅豆 就係相思了
啼笑姻緣 就係終成眷屬

即是有個受思春o既女子等緊有情郎?

解咗板 八成

係女鬼…?

鬼唔止一隻重要?

板上面嘅歌名線索同啲鬼有關？
同啲鬼嘅身分有關？

重要

係咪根據歌詞就已經可以解到板?
唔需要知歌名?
每句解法唔同?
定相同解讀方法?

鬼從來冇預過有人走到？

板上面嘅謎底係比馬田嘅留言?

不是
不是
無關
是

依2個係照字面解？

2隻屎忽鬼?

板上面o既嘢係玩呢個遊戲o既前人寫?
定係鬼寫?

咁唔知歌詞剩係知歌名解唔解到

不是 後面都解唔到

其實就係哩個post估人地慘死估得好開心果班屎忽鬼

不能

啲鬼需要血?

前人

係停屍間馬田同屯門市廣場馬田專搵d叫馬田嘅下手

你就屎忽鬼

同拜神舞有關?

淨係見到生還者到此為止就知到完左

要

吸血鬼

咩係拜神舞 怒小弟唔知道

d歌詞係同一個人留低?
由唔同玩過呢個遊戲嘅人日積月累形成?

之後都要解

是
整塊板嘅內容 是

要唔要抽d字出黎解？

紅豆指血 大家都紅色?

歌詞嘅內容同歌名本身係重點?
定係果啲字數之類先係重點

不是
不是

係過去嘅馬田寫嘅，又入左時空裂縫

馬田明白到呢個係吸血鬼set既局
自己只係食物

歌名同之前嘅房有冇關係?

當時笑嘅吸血鬼多於一隻?
吸血鬼s係情侶?一齊搵食only?
傷口係吸血鬼咬傷?

熱心嘅巴打可以整合！ 差塊板就有答案
大家好犀利

跪係因為絕望

無

馬田認唔認得晒每一首歌嘅歌名?

兩隻
一齊搵食
無錯

差不多

認得 馬田玩廣東話估歌仔好勁

個game係吸血鬼嘅局，目的係搵新血，最後生還嘅就會變吸血鬼，馬田變埋吸血鬼圍威喂

留個正評俾小弟 係小弟創作嘅動力

板嘅謎底係比吸血鬼睇?
比下位睇到呢塊板既人睇?
唔直接寫謎底係有原因?

應該focus係歌名定歌詞
次序要唔要變

最後生還者代表愈高質素
所以愈好飲?

不是
是
無錯

原因重要?

馬田自己有冇留言

答唔答好 答咗就好簡單
不變

有

唔直接講謎底係驚比鬼發現?

謎底係逃出嘅方法？

係咪想佢地鬼打鬼 分化佢地?

鬼唔識中文?

迷底有打敗吸血鬼方法，不過馬田做唔到

佢又寫多幾句歌詞上去？

不確定

沒有

歌詞係教人引兩隻鬼鬼打鬼先有機逃出生天?

咁迷底係同人講你冇得走，食住屎等死？

留言係自己既遺言
交低對住重要既人講既野

畫圖/寫字？
重唔重要

馬田有冇寫到謎底上去？

各位 小弟要訓覺啦
明天回答大家問題
不過巴打們知道果幾句歌詞既線索 唔洗小弟開估都得

晚安

唔好走呀

咁早訓jm9

問完佢話有

屌你10點半就訓

咪撚瞓 差小小都唔完埋佢

謎底無助逃走底打底鬼
但又唔可以比鬼知

小弟智商有限
靠你地啦 巴打

哥詞有d字怪怪地 好似

歌

將錯嘅歌詞補翻上去

一切有盡頭

唔知你地有無人發現歌詞有問題

到此為止果句冇"但係"呢2個字

生還者
但係 到此為止
而 紅豆
我會 少女的祈禱
我相信 如果有一天
也許 分手 今期流行
但我只 我淚情 啼笑姻緣

今期流行 流行椎名林檎
她極迷人 可惜你是索命鋼琴

紅豆原詞:有時候 有時候
我會相信一切有盡頭

打贏既方法係要馬田無左對眼?

情海翻波簡單過壞燈膽
但係我再沒勇氣向你講舊時
而有時候 有時候
我會祈求天地放過一雙戀人

我相信人善天不欺 簡單一個道理
也許今期流行 流行分手
但我只怕哥你變咗心 我淚情滿襟

同歌詞唔match 嘅地方

我覺得有啲要用上一句或者下一句嘅歌次代替

樓主咁早訓

我唔估喇

冇咗樓主主持大局真係冇晒癮

考慮到第一句無錯，我覺得歌名都係信息嘅一部份

點知聽朝樓主話sor其實果啲歌詞係我唔小心記錯手誤...

可能諗得太複雜

我覺得
1. 鬼有兩隻，應該係育強同陳仔，連貫返上集我9噏佢地變咗吸血鬼
2. 呢度個馬田答過主角馬田解讀咗塊板就識得兩隻鬼，咁塊板好能係好簡單

>> 生還者
>> 但到此為止了
>> 呢幾日有時我都會諗
>> 同佢地一齊分擔放血咁佢地兩個就唔駛死

>> 我相信人應為善
>> 但可能今時今日太多人背棄別人
>> 我怕唔自保就會遭殃

馬田睇完之後就知面前兩隻擋路鬼其實就係佢間接害死o既老死
如果當初合力捱過去可能就可以通關
但依家後悔都無用難逃一死

原來有答過

我好奇，如果我晏少少開post有無人玩

巴打 玩左成日啦喎

呢d post樓主好辛苦
一唔覆或好先先覆就冇哂引
所以好多謝你地為一眾巴打帶黎既娛樂

你意思係你頂唔順?
如果你話我我係絕對無問題

最大問題係Lihkg唔比我覆咁快啫

所以其實我覺得最好係有答覆之前唔好再問下一條住，有野想追問可以打定先等我答左你上一題再一次過打出去
廢事問題排到兩三頁之後我就等緊佢個回覆速度太快

不過咁樣又好似好委屈玩嘅巴打們

我沖完涼姑且開左個post先，有人玩我就答，無人玩就由佢沉等大家聽日有時間再玩

開呀 繼續開 呢兩日追post追到茶飯不思

巴打唔洗返工？

仆街你訓教

呢個真

每晚傷口是吸血鬼每日吸一次？
陷阱房既放血行為係吸血鬼要求？
一開始帶路同話每日會有傷口果個係唔係吸血鬼？
馬田最後係自殺？
馬田最後係比吸血鬼殺？
吸血鬼可唔可以將人變吸血鬼？
吸血鬼你會定義佢係生物定死物？
留低木板字既前人死左未？
木板字既訊息係前人留黎幫後人？
木板字喺三人入屋時已經放喺依個位置？

一路扮工 一路追

我都係，有追post但無問過
都睇得幾開心

post已開

通常追得嚟都完咗

早訓唔係早起身架咩

馬田！！！

我覺得方向正確

馬田起身喇

奇幻潮？

起身啦食人魔

起身喇

馬田死左了

巴打 我起身啦

唔通馬田失蹤就係最後難題

大家諗得太複雜

我係呢度

你仲未死太好

板上其他文字係其他國家既歌？

無關

2隻鬼 啱
不是陳仔育強

解歌部份 複雜咗

係奇幻潮藍本

每晚吸
陷阱規則
不是
是
無關
生物
死咗
無錯
無錯

果d同原歌詞唔match既地方重要?
要歌詞加歌名一齊諗先解到?

不重要
不是

不重要?

以前玩呢個game既人都係自殺？

只需詞?
只需名?
要知埋邊個唱?
謎底透露吸血鬼身份?

算唔算係自殺
生還嘅就係俾吸血鬼殺

無關
無關
是
是

無諗過大家諗咁複雜

同歌手性別有關?

歌詞錯只係因為以前啲人記錯?

開呢個game既人既目的重唔重要？

會唔會係因為呢度個馬田記錯

要吸人血

諗住連貫啲

晒咗咁咁多時間

1 馬田係寫其中一段歌詞既人？
2 每個最後生環者寫係板上面都係佢地既經歷？
3 歌手既性別反映某d野？
4 馬田係寫生環者歌詞既人？

都廢事俾

馬田加上去嘅野係咪歌手嘅名?

小弟知錯

不是
無關
不是
不是

又賴我

其中一隻吸血鬼係
劉德華
古天樂
仙杜拉?

似啦

啱啦啱啦

終於有答案

咁另一隻就係
諾斯菲華 了

答案出哂..
但知道鬼既名對生還者有咩幫助？

馬田自殺係咪因為知道自己唔夠佢地鬥？

吸血鬼除左德古拉剩係識況天佑同將臣

準備開估